Рефакторинг кода.

Постановка задачи:
В пункте меню заменить число 5 на X (X - английская большая буква).

Инструкции для решения:
- забрать изменения с удаленного репозитория
- от ветки main создать ветку с названием задачи english-v-0.2
- в этой ветке выполнять работу
- по завершению сделать коммит
- отправить ветку с изменениями в удаленный репозиторий
- сделать МР (Merge Requests), запрос на слияние своей ветки в ветку main